吳重儀係所有法官裡面，唯一一個無喺互聯網留下尊容既*人*

呢樣好神奇，好似有人有心隱藏牠一樣，連司法系統既網頁，牠都無影過相

好神奇

蘋果有閃卡

有啦

蘋果出咗佢個閪樣

我信相由心生

蘋果

共狗條眉有樣睇
e.g.牙彪

紙紮公仔

相由心生

中國大陸樣
新移民？

閪撚到
一睇都知奶共狗

共狗

林雪？

1

個樣好撚賤 有冇人起到佢底 可能直屬國安

幫匪共做野

推呀！投訴師呢！！

大家一齊投訴啦

點解咁似譚玉英

臭G